點解上星期無畜龍入元朗站，今個星期又會衝入去?

真係抵比人屌既

同721黑社會元朗無差別打人有咩分別

有
佢地有牌

上星期都係佢地黎 今個星期換返套畜龍制服

可能同一班人

咩呀，星期日同一班野都有衝入去囉

因為無黑社會
佢地係喪會打返你
但我地唔會所以佢地唔洗驚

上星期唔記得著制服

有呀，不過著咗白衫啫

上星期都有 換左第2套衫姐

來遲了

都冇委任證

同一班人來既，唔好以為換件衫就認唔到你